3月中自己去東京 有無咩特別想睇我做

3月中會自己一個去東京8日 其中幾日會去搵當地一個朋友
其中一日都約了一個日本妹搵佢帶路 佢做主人家帶我玩
其餘時間自己鳩fingfing 有無咩建議/活動 你地講，我盡量做

當眾打飛機

屌你個日本朋友+拍片Po上黎

講漏左 犯法野唔做

有諗過叫佢帶我一齊去見識下gay bar

上晴天塔跳落黎

比條生路呀 死左其他巴打既建議我仲點做呀

去歌舞伎町撩啲黑人

最尾個日跳咪得囉

呢個無問題 我識dd日文 有無咩想講

不了 要留條命返香港

係米芝蓮星級壽司舖入面是但揀間黎食 然後放下食評

新上榜一星名單：
ラペ La Paix
ローブ Restaurant L'aube
ラチュレ Lature
栞庵やましろ Shiorian Yamashiro
七鳥目
厲家菜 銀座
ハインツベック Heinz Beck
プリズマ Prisma
東家
御料理 辻
すし八左ェ門
すし家 一柳
ミモザ Mimosa
鮨 由う
銀座 しのはら
鮨こじま
銀座 いしざき
クローニー Crony
アジル Argile
ボッテガ Bottega
プリンチピオ Principio

你揀一間 地點就腳既話我試下

去虎之穴搵桃谷繪理香

你隨便揀一間方便你嘅 係壽司舖就ok
不過要提早一個月book

岩岩google 完 都唔係好知咩黎
唔係動漫野黎咩 點搵av女優

好 我叫我個fd卜間先
好似唔錯

yo nigga my power powerful
u fight me i fight u ok?

你食得開心 我睇得開心 winwin
好食嘅話我下次去又可以試

你sushi god 喎 有無東京推介

311 地震

鮨 あらい
寿々
鮨 とかみ
仲有無限咁長嘅美食list

叫鴨

玩mario car再寫個post-report